屌你老母印度仔個是但午餐POST出未?日日上CHILD登就係等呢一刻

更新版 9字頭電話號碼已被棄用

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台台柱
受薪中立飲食評論打手—慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

老細未過數

今日不得閒出去食

你仲有咩存在意義?

你老味你知唔知好撚多巴打日日上飲食台都係等你出百里香POST既佔撚左大多數,你依加一句今日唔出去食就算撚數?
你拿拿林趁未收檔落去食啦屌你老母,好撚嬲呀真係

係ok買左份三文治當午餐

印度兄,今日試食左C餐,食完好似無食咁.
下次都係叫翻春雞.

個墨西哥薄餅？
呢個份量真係少d
我都係食一次試下味

得閒覆post
唔得閒食飯

宜家得閒 lunch time不得閒

橙

準備聖誕節一個人叫百里香火雞食盡佢

無，應該退出連登

對印巴好失望

其實你返咩工，咩行業,咁撚有米仲要返工

無米

跟你老母返？

日日專心食百里香算啦，返乜撚野工？專職為百里香服務

We are already

無錢點專心食百里香

百里香星期六開幾點？

11

今日食咗H 但係我唔食番茄

好味？